真係好羡慕轉數快嘅人

自問又蠢又鈍 講野又唔叻
成日都講得好快又冇point 講一件事嘅時候好多時人地都聽唔到
返工又成日比人屌轉數慢 on99咁
轉數呢樣野係咪天生 定係後天都有得培訓岀嚟

冇咖啦

平時諗野好快但講野好易口窒窒
講緊野果時，好難一邊諗要講乜

唔知點解會咁

同樓主一樣
有時講野要load好耐

屌一撚樣
一講野就諗唔到野 個腦空左
就算講之前諗好曬點講 一岀聲就窒下窒下

成日唔講野係咁架喇
女仔講野多數叻係因為佢地每日都有傾電話既時間

轉數唔快就要熟書。
熟書用無死

轉數快同識講嘢係兩回事嚟架喎。

大學有好多教授諗嘢好快，講又講得快，不過一舊一舊，仲會自己駛翻自己啲Point，抄完筆記又要重寫

好多女人都識講嘢，不過係90％廢up，外圍打圈、講完等於冇講，又冇中心論點。

利申：日撚日對住啲咁嘅人，好想死

你試下每日夜晚run番一次今日有啲咩講得快又冇point又亂 然後再組織諗下如果有類似情況再發生點樣表達先好啲
組織力都係靠練習練番來
比啲信心盡量冷靜

利申:0組織力

我都係⋯ 未必唔係好事
出黎做野 好多時諗清楚先好講⋯
有同事 因為講野又直又掘
得罪唔少人⋯

轉數多數係天生
口才就可以練

轉數快但係有時唔知應唔應該講出口先煩

你講粗口就叻！

細個成日同屋企人鬥咀 初中啲MK朋友成日撩交嗌 我覺得鬧交講粗口係無料先講 之後就成日逼自己一個粗口都唔講同佢地鬧 諗返起想多謝佢地

咁係咪要同人傾多啲電話

轉數快但口臭又有咩用
好少講野 因為成日一開口就串人得罪人

可以練出嚟嘅

讀數學對加速腦袋好有幫助

你心地唔好

認同，但無奈香港講野叻轉數快嘅人最着數

其實世界各地都係講野叻轉數快最著數
唔關香唔香港事

不能同意更多

轉數慢 成日搭唔到咀
所以費事同人講野

啱 係一大班人嘅聚會好少岀聲